估唔到A Way Out 個鬍鬚佬係警察黎！！！

估唔到！

屌你咩
唔撚使玩啦

估唔到樓主老母係雞嚟

FUCK YOU

想玩單機都唔洗咁呀

屌你老母

雖然我唔會玩呢隻game
但係一樣要block 鳩你
block 完左再block 埋右呀屌你老母

好彩尋晚爆左機

堅定流

想我同樓主一齊俾人屌老母？？

堅

唔信你

點都要死一個，好慘

ho ball

連仔發功

連仔都未玩 有怪莫怪

等bam啦柒頭